廢老電話嘅特徵

一定係用Flip cover （插埋8達通入去）。
三叔or 屌米 大mon機。
鬼畫符式手寫輸入仲要打殘體字。
一大堆各式各樣支蛆及方向傳媒嘅App。
用微信大大聲錄音send訊息，仲要聽返自己錄左果啲鄉音訊息。
字體用標楷體，仲要較大字體。

歡迎補充

Smaple

屌你 半年前用緊呢款...(比sales水)

見到某個人用之後....

寫字仲要用中指，以將顯佢仲有心有力，可以屌柒對家

攞生果金未？

flip cover同3星真係好中

彰顯？

三叔同啲廢老同輩分，所以用落有親切感

係，多謝指正

C9 edition

用古人讀書姿勢黎用電話

用iphone

聽返自己錄音真係

Iphone係得啲老綜人士用

對自己嘅留言有一份執著

老花

大大聲播片，同左膠一樣鍾意大愛共享

聽聞個人有拎 68歲

拎左咪可以買過個新flip cover lor

自己ge 掟撚左啦
個人唔知鳥

exact7ly 講緊我爸媽, 同事

我屋企有人用過, 仲要係呢隻色

一定係iPhone 仲要用plus
都唔個咁大個mon有咩好

打橫扣係皮帶到

用完之後袋翻落個衫袋, 個衫袋要墮到落高腰位先算合格.

利申孝子買Nokia6俾老母

成個相簿都係咸相/gif
仲要係好撚重口味嗰啲

補返張圖先

而且一定有Clean Master

識野

成個微信啲人名，好多係數目字

錄音對住前置鏡頭講

清理電話垃圾D apps

入邊全部都係鹹片鹹相

屌你

果啲係毒撚

左手揸機 右手伸隻濕尻手指出黎篤篤篤

好多時用中指🖕🏻

一定有we7
入面狂send長輩圖

好中 point

標楷體呢

一早講左

對撚住個mon錄音

通知聲較到超大聲

叮鈴！

成車都聽到

Candy crush

係唔係即係呢個

電話鈴聲較到最大聲 慌死其他人聽唔到咁

長輩圖
用愛國歌曲做鈴聲

永遠唔lock screen
然後成日揩錯亂打俾人

係呀！未出機都買到，叻

頂exactly我老豆用緊個款

唔記得we7密碼然後問密碼係乜我冇set過

多數係佢生日

可以reset

仆啦，我用過

我完全冇用過wechat唔知，有冇人知係咩聲？整出黎聽下

啲APP亂咁排
唔會記得自己playstore咩id，多數要個仔set/用仔女果啲
ON9密碼(0852/1234)
長期唔熄WIFI同藍芽
熄APP之前要慢慢禁幾下上一頁

me2

老人院秋季旅行去邊？

你好似用📱架喎

一定係較到啲字勁大隻

我老豆就係用呢啲cover

wallpaper係佢地個孫仔孫女

人多地方睇19大陸劇/播老歌 播到鬼咁大聲

鍾意去鴨記睇啲契弟sell啲垃圾大陸不知名電話

我老豆真係呢個色都一樣

屌 好有代表性

用手寫字永遠OK打左0K

strong post lau ming

成個畫面出晒嚟

聽返自己錄音

多謝支持

同埋佢地聽電話係會合返埋個case

岩岩見到吉野妹post嘅相，找重點
圖片來源，連登會然吉野妹

我個friend用緊同色同款case

咁呢種套正正係咁用個喎，打開聽咪仲搞笑

字永遠都較到最大

鈴聲會用支那話讀電話number先
根本唔撚聽
係度諗係邊撚個
之後就係支那老撚土情歌
之後知聽電話
然後好似鬧交咁撚大聲

個mon 貼好撚污糟 一撻撻積

鍾意以圖片分享 新年快樂 聖誕快樂 等等

毒撚都係一鳩樣

微信必備

咁唔係毒撚嘅都係一撻撻是否偽毒

其實點解flip case等於老餅？唔係好明，見好多人用，冇留意佢地年紀

成撚日打啲video call 比啲後生，人地重視私隱根本唔想接呢啲仆街視像電話

果啲係污糟撚

中

你不如話唔明點解百花油等於老餅，連基佬都用，不知幾in

我老豆都係

TASTY !

屌

點解一定會係呢隻色
係咪有老坑團購

老人院大批訂平2蚊個

我父母都係用我相做wallpaper

大大隻字

Flip cover十個廢老有十一個都中

我呀媽連Byebye 好呀 聽日見呢d都要錄音
仲要不停重複聽佢同佢師奶fd講八婆是非d錄音

咁唔廢嘅老都要用大字體嘅
老左對眼唔好

睇片睇新聞大大聲咁係架車度播出黎

大量支那防毒慳電清Ram Apps

Message用書面語，齊晒標點

唔洗廢老 自己老母都已經係

除咗Whatsapp、影相部電話唔知買嚟做乜
全部IM都唔識只係吹捧Whatsapp

打字一定要夾雜emoji

例子：
👊🏻字1️⃣定要夾雜emoji

👌🏻

我爸媽唔鐘意用flip cover
但我媽錄音講嘢特別慢 好似驚對方聽唔清楚咁

錄10秒淨係講ok兩隻字

屌 我以前個中女上司最鍾意咁打字 懶得意

成個畫面出曬黎屌

lm

呢個真係
唔知點解咁鬼中意用視像電話
出到街個plan又唔勁，疾又係到屌鬼

廢老都用一萬蚊手機
價值型廢老

Ifanboy 點面對？

我老母差唔多中哂

唔識單手用電話

唔係用錄音就係手寫
仲要寫錯好多好似樣既字
例如「衰仔」會寫錯做「哀仔」

whatsapp d字體大到隔離左右係咁而望下都見到成個chat講乜

笑撚咗
搭巴士開大個Speaker打牌睇支那劇個班廢老，99%都係依款flip cover

其實點解廢老會咁鐘意用flip cover
我覺得整到部電話厚左又多左塊野fing下fing下勁唔方便

最麻煩係影相個陣遮撚住個鏡頭

用WhatsApp
老母成日話我唔好打字
要用錄音應佢

大大聲錄音再自己聽返真係中晒

顏色唔match喎屌你

我老豆覺得咁樣冇開蓋嗰陣跌落地下冇咁傷 係咪咁解

恭喜🎉🎊🍾️

睇嚟我啲屋企人真係好正常

勁大隻字

一睇笑撚左

聽返自己既錄音真係好中 自己老豆老母都係咁，話極唔聽，問佢做咩要播返佢答我睇下清唔清楚收音好唔好

仲有啲字超大隻
因為有老花

永遠口語同書面夾雜,成日睇三次先明佢講乜

whatsapp錄音時
永遠對住mon頂講野

老豆老母明明由細到大都學繁體
硬係whatsapp入面有一兩個殘體
真係睇到好耐眼
但老母轉左iphone之後手寫就有自動糾正
感覺好好多

咪又係啲候生換機嘅二手貨

大大聲錄音呢樣野

we7頭像係自己個仔/女
禁下附近的人..大把

見過有人打開聽
兩隻手揸住

一係個蓋撻落塊面到

坐緊車
聽到有人玩

我老母就係用緊呢個套 連部機都一樣

重要用到霉晒都唔換嗰浸柒味

男嘅玩緊鋤大D

女嘅鐘意打麻雀

我老豆

恭喜伯母🎉

鈴聲係 , 一生何求~~~~~

係街成日聽到

我阿爸都係用呢款

Pokémon go

開大喇叭打濕鳩驚

連你家人都中
Btw, 我引用左你琴日影果張m記廢老相，入面就係中左呢個topic

屌，中晒

有人打來 唔即刻聽電話， 聽下鈴聲先，

食飯嗰陣影晒所有餸
連滑蛋蝦仁都影

睇緊邊套av ?

光身Polo 攝入西褲 蜜蠟定唔知咩 風水甲 嘩......

標階體

從來都唔撚用呢種case
有個好仆街嘅同事用 原來係廢老專用case

唔知啲emoji係咩意思鳩send俾你 😂⬅️佢同我講呢個係好熱

家母第一部機又係呢部機同case

會狂send 廢文 (XXXXX 請傳出去) 廢圖 (XXXX 認同請分享)同廢link (XXXX讓XXX人都震驚了)

咁都有得相認

Source:

樓上好撚煩

創作力同幻想會嚇你一跳

綠色case真係廢中廢老表表者

仆街我老母exactly用呢隻

可能團購平啲

他地

用緊flip cover

係我錯 我都買呢個比佢地
因為唔驚跌爛

好彩阿媽用iphone
同埋用普通phone case

聽電話開擴音然後舉起好似對講機咁用
要成車聽曬佢哋講嘢
中氣十足：「喂......係呀......（重覆三次）上去攞位先啦......上去...攞...位...先啦......下個站到......我話就到啦......見面再講啦......係見面再...講...啦」

拎老人金未？

之前都用過filp cover
因為用緊電腦，用手機睇twitch幾方便

filp

flip係咁打錯

聽返錄音真係勁On9
我老母最鐘意

上一輩個個都係咁，仲係講啲極唔重要嘅無聊野，有咩好聽呀

我老豆想聽吳弱雞既愈難愈愛
死都要我幫佢down，我死都唔幫佢
好撚難頂
又鐘意聽返自己錄音幾次！係幾次！

個flip cover攝咗一大堆又梅又舊嘅廢紙，上面鬼畫符寫低哂啲電話同密碼之類，但手機個記事app又乜都冇

大mon , 搭巴士用we7同啲支那雞講價

成堆數目字人名

用緊X-level嗰隻flip cover
唔係老人款，無得攝嘢

我阿爸當左依個係解喊緊
次次想表達想喊就😂，見親都覺得勁好笑

例子：今日洗左好多錢😂😂😂💸💸

如果你click入去訊息果頁，會見到好多佢地亂click既訊息草稿，打埋d!$$!$$:亂碼，或者有sd埋出去

有次我朋友家姐係家庭grp講樣好搞笑既野，我fd就出笑喊emoji，然後佢呀媽錄音問佢做咩喊

我媽都係

用we7 不斷綠音

你做咩喊

最鍾意share 呢啲：

大家請注意了，剛剛從別的群裡得到的消息：韓國朴槿惠死了的視頻，不要打開，立即刪除，是病毒，特別是手機上有支付寶，剛剛新聞也在播了，大家都動手轉到自己的每個群裡，別上當！

假撚到仆街都照share
有張圖係話以前上一輩教我地上網唔好乜撚都信，而家佢地就乜撚都信，乜撚都share

根本佢地係完全，係完全唔會去探究啲消息嘅真實性，反正唔做錢，轉發無所謂。
Btw, 之前大陸就好似有兩件廢老亂岸鳩鳩咁轉發呢啲網上新聞比人拉左

家中兩位廢老都唔用手機。